請文宣煲大「黑警怕黑社會」，所以發反對通知書

係十八鄉威脅警方聲明後，警方發出反對通知書

係因為啲狗怕咗十八鄉黑

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

罷明係跪

仲要煲到元朗而家同戒嚴無分別

生動啲

推

我唔知佢地知唔知不反對通知書係要比處長批

香港警察
向黑社會
跪低!

多管齊下
黑警向恐怖份子跪低
黑警向黑社會投降
警黑合作

遊行主題：
林鄭月娥下台 不反對
撒回暴動定性 不反對
釋放義士 不反對
成立獨立調查委員會 不反對
真普選 不反對
嚴懲警黑合作 反對！！
司馬昭之心，路人皆知

我正式宣佈元朝於2019年7月25日於香港境內復國, 香港警察正名為元軍, 元朗站設立口岸區, 任何人出入需向元朝八鄉政府申請簽證, 否則會以木棍驅逐出境

幫推

推，搞記招啦